天文台 聽朝一定三號

特區政府就係咁 驚你地無得返工
大家加油

推

岩吖 推

會掛住八號？

分分鐘三號都冇

19號

比個黃雨你好未

可能風平浪靜乜都冇

你就想, 肯定黃雨但落狗屎海底奇兵咁都要返工